毒撚比你拎到A0女電話又點

send 個 message 又冇膽
好啦，Hi 完你又有乜話題
開左個頭咪又係 topic killer

利申：垃圾毒撚

睇嚟巴打就係個毒撚

留名學嘢

之後上連登開post打飛機，再圍爐取暖

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

SEED??

我係純情毒撚黎，麻煩上面唔好入黎 post H漫

無錯，就是我

放棄啦，唔好煩人啦

比D信心

我愛你

教你啦 下次問下佢有無上連登先
無既就係到打晒啲對話出黎 自然有人教你覆架啦

可能本身自己社交都有問題，我係極度慢熱
熟左個個都話我煩，但每次有女仔我都啞晒

慢慢黎 我都係咁 所以對多啲異性練講野

你唔係慢熱，純粹係毒

毒撚只要發覺有人理佢就變成煩膠 因為一直都無人理

比連登仔成功左又點，唔係做自己咪仲辛苦

sad but true

唔洗咁睇重文字既
我wts都基本上凈係約幾時邊度
出到黎大家一人一句都幾好傾

你當中會吸收到個套路架啦
成功左唔識玩咪再post 出黎請教囉

不過巴打你都係努力啦，煩膠同溝女只差一線

巴打加油呀